鼻孔灌60公斤水黃牛流淚跪地 屠宰場老闆被捕

【星島日報報道】殘忍！近日，安徽滁州全椒、來安兩地有注水牛屠宰場被查獲，黃牛12小時被注水120斤，牛隻痛倒流淚下跪。附近村民稱，每天都有牛的慘叫聲。目前相關屠宰場已被取締，負責人也已被警方帶走。

據報，位於安徽省全椒縣和來安縣的屠宰場，這些業者為了讓牛隻大量增重，將塑膠水管塞入牛鼻直達牛胃，並且在12小時內注水120斤（約60公斤），之後再將牠們宰殺販售，以製作「注水肉」，藉此在市場謀取暴利。黃牛因為經不起疼痛而無法站直，直接跪倒在地，明顯殘暴虐待動物。

面對內地記者鏡頭，屠宰場老闆許先生竟然說，「反正進到屠宰場的牛都是要宰殺的，不管有沒有注水，最後牠們的結果都一樣，而且注水後的重量也沒增加多少，我們也不砸牠或打牠，所以牛不會痛。」

事件曝光後，全縣市場監管、農委等多個部門單位組成聯合執法隊伍，對全縣農貿市場進行盤查，發現問題肉主要流向南京，監管局相關負責人目前已經到屠宰場取締，負責人也都被警方帶走。執法人員在屠宰場發現，注過水的活牛高達13頭，已屠宰的注水牛則有6頭，並且查獲銷售注水肉的6處攤位，逮捕29位嫌犯。

事件曝光，引發網民怒斥：「建議給這個屠宰場老闆的胃裡注點水，再問他痛不痛」、「無良商家，為了一時利益，如此殘害動物，難道動物就沒有該有的權利嗎？」、「真有良知就不要吃牛肉」、「豬也是有被注水的，只是還沒發現而已」。

正仆街

慘過死

你屌佢佢屌你食鵝肝

為左令啲肉重d?

but why

支那賤蓄

陰公

痴閪線，你賣牛宰肉係因為要維生啫，但咁樣不必要虐待隻牛就落地獄啦

睇標題已經估緊邊個國家

中國無血性

咩鵝肝都要禁啦 利申唔食牛唔食鵝

最好條友打把前灌返12個鐘頭水，反正都係死

而家好少用鵝肝, 因為貴
foie gras應該叫肥肝, 多數用鴨肝, 如果係鵝嘅肝會寫明
但係香港啲餐廳係咪都叫鵝肝

即係鴨就得？

上面條撚屌想學人拋下書包姐，咪鬼理佢啦

即係佢應該戒埋食鴨

仆街

佢直頭係鳩噏啦
九唔撚答八⋯乜嘢而家好少用鵝肝因為貴
鳩噏兩句就想扮行內人fois gras應該叫肥肝

殺就殺啦 一刀過唔好搞到啲牛咁辛苦

前幾日經過上水屠房
見到好多牛牛一車車咁送入去
有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

牛牛係有靈性，幫人耤田...
請大家唔好食牛! 我都已經開始戒